thanks

唔係你咁賤 我又點安心同第二個出街
你就攬住個女人 還你個7年

溝少陣仔好似會死咁